你電話用緊咩鈴聲？

btw有個fd用皆大歡喜，次次同佢食飯d飯腳都會專登係佢面前打電話比佢，之後一齊唱ha呀ha呀ha，然後隔離枱d 人就會望晒過嚟

屌啱啱條link廢嘅

飛飛呀飛出去

Dun燈凳，凳凳登燈燈燈

我都唔知，應該default
長期Slient mode

國歌

玲玲~ 玲玲玲玲~ 玲玲玲玲~

To be continue

之前用呢個

小小戀歌

用左10年

線路は続くよどこまでもVerA
北陸ロマン
Visual_Impaired

長期震機

狗吠聲

龍珠gt

EVA OP

識貨